AMD Radeon 砌女List 求狠狠的教訓我

是咁的
無打機成年想砌返部 順手執相用
GTA / 遲下 Cyberpunk & 用 photoshop / lightroom la

CPU
AMD Ryzen 7 3800X - $2,790

Motherboard
ASUS ROG STRIX X570-E Gaming ATX - $2,689

Ram
G.skill Trident Z Neo Series 32GB (16x2) DDR4 3200MHz - $1,460

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB - $520

SSD
Crucial MX500 1TB SATA 3 - $899

Display Card
Gigabyte AORUS Radeon RX5700XT 8G GDDR6 - $3,599

PSU
Themaltake Toughpower GF1 ARGB 850W - $999

Case
Corsair Crystal Series 570X RGB - $1,479

Cooling
Corsair iCUE H150i RGB XT 360mm Liquid CPU Cooler - $1,399

Fan
4x Noctua NF-S12B Redux 700RPM 120mm - $460

Total $16,294

有無野執執...？
(我未睇個case 裝唔裝得落)

AMD NV都準備出新卡

點解唔用m.2 NVMe

咁睇黎等到年尾先好d?
橫掂未有大作出

未睇係咩黎
研究下先
Thanks 巴打！

係

等到出到8080 先
用黎玩minecraft

TOSHIBA隻HDD+$5就有4TB

$15先啱

你啲扇想點裝?
570X好似得6個120mm位
你360排食咗3個
另外買多4把扇
你打算換走冷排啲扇

+1
反正你X板一定有 M.2 插口，NVMe m.2 一定快過 sata。 除非驚熱

計錯 以為 3+3+1

純粹諗7200 vs 5400

3800x 落B550都ok

咁睇黎換走ssd轉m.2 NVMe

但3800x不值得上 3700x還好

咁不如直落3700X + B450
反正日常用好似分別真係唔大

有新買新 畢竟佢仲有budget

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte AORUS Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,555

rgb 野用返同一牌子好d
有撚排你sync

剛出B550, 3700x , 1T wd black nvme, display 出左Nvidia。

原本想出5500，但ATI真係好似無禁好

建議用3700x 一係就直上3900x/xt
因為3800x係雞肋位黎，你仲買個360水冷去配，不如抽番d budget 出黎買張好d既display 卡

唔建議用amd display 卡 因為driver 有問題

寧願低兩個fps 都唔想打打下機 綠 mon

all in giga 但giga rgb軟件控制

all 噴火龍喇